有無試過返工講上司壞說話，返工唔開心都可分享下

如題，跟手俾人報串，隔兩日炒左
n年前既黎，是咁的
新工返左1個月到，唔係幾鐘意，同上司都唔夾，成個team得兩個人要日對夜對
主要覺得佢好廢，唔識就叫你做，做到啦又多聲多氣
話唔跟佢果套，重點係你都唔撚識又無講點做，踢條毛？
有次蛇出去同fd講電話，呻過下上司d衰野，話佢無料扮野
不過我無開名用代號稱呼咁
唔知俾邊條撚樣聽到報串，佢又知我講緊邊個
最尾俾上司捉左入房傾，我梗係死口唔認，有乜證據？
不過走左之後，成個人都開心好多
兩星期後搵過分工好d，人工又高d

做護士

無人講